[終極抉擇] 換張GTX 1070好定索性買PS4 Pro？

Spec：
i7 4790
32gb ddr3 1600 ram
SSD x3 (500G x1, 256 x2)
GTX 970
25" 2k (1440p) moon

唔計堆ps4 獨佔遊戲，應該點揀好？
好迷惘呀

正評 = GTX 1070
負評 = PS4 Pro

Ddr3
I7 4....

有錢就砌機，但你要宜家買PRO都有D難道，除非食炒價

唔vr 唔使pro
vr 又多幾千
唔想比不如薄ver

1440p仲唔用ps4 pro

部電腦同我一樣,我又想換1070
但我有部舊版ps4

唔計玩獨佔game 緊係買1070

Why not both?

當然1070

玩完獨佔賣左佢
轉1070
信我

收二手970玩SLI?

買咗1070

有乜問題

認同
btw買二手再放

邊到有得放二手display card?

正確選擇

同我一樣，
不過我買左gtx1080

同1070相比效能只相差2x%
你唔會覺得唔抵架咩
唔等埋1080 ti 至出？

是但啦，橫惦d錢都係抽獎抽返黎

講緊PS4

970 都好過pro. Pro 好多 game 都係無 60 fps. 反而970 仲有心有力. 絕大多數game 都可以60 fps .

其實ps4 啲遊戲有冇得較畫質，定係全部set死哂？

如果1080p都唔足60fps，我用1440p咪死得？

打機真係用返pc好（有多少少錢嘅話）

佢以為i7就一定係ddr4下話

講到ps4有得set解像度咁